美國兩場內戰都關黑人事，黑人算唔算最高級人種？

南北戰爭係班黑奴唔肯乖乖地採棉花、種蔗糖
走去搵林肯解放佢地，違反天命
今次拜侵內戰係班BLM Antifa喺國會搞事，導致中國掘起，中國聯同加州成立加州特別行政區

即係如果北美洲無力加，就唔會有呢兩件事發生

美國真係要打返場內戰肅清黑人（左膠）
比左膠話事=溫水煮青蛙=1997-2019既香港

如果班猩猩識得安份守己就天下太平

空運班力架返去非洲尼日利亞(Niggeria)算啦

有始有終，佢地坐奴隸船去美國，應該坐奴隸船返非洲